我去！姜b餐8草野=普通餐加大加多4隻麥樂雞，呢獲想幫都幫唔落m記

湯能過初見

湯9班藍絲，m記暗黃

食龍門好過

連
登
日
報
｜
支
持
獨
裁
政
權
者
，
無
權
享
有
言
論
自
由

請
問
今年四歲_78cm
(狗隻#37719)
你
屙
尿
嗰
陣
起
左
腳
定
右
腳
?